郭文貴 中 換美國駐港澳總領事

[突發] 史墨客獲委任為美國駐港澳總領事

如果反送中係7婆一力大推為保自己，
下一步各位鍵戰有冇辦法搜證7婆黑材料？
加速佢落台&中共割蓆
佢推唔到失勢，冇利用價值，呢條惡法佢退休賣港，被香港人清算！！！